[影響經濟] 觀察到林鄭民望創歷史新低，拖累恒指下試今年低位

2019年6月25日

恒指 28185.98
港大民研：林鄭月娥評分32.8分為歷任特首最低一個

2019年8月13日

恒指 25281.30
林鄭月娥評分跌至27.9分

兩次民調，林鄭評分跌15%
恒指同期跌10%